大家覺得龍珠悟空出名定西遊記悟空出名?

正評 : 龍珠悟空
負評 : 西遊記悟空

利申:我投龍珠悟空

但好似冇得比 識前者好難唔識後者

不如你問龍珠無閑出名啲定西遊記唐三藏出名啲啦

好難比

LOL隻game有wukong,個個wukong係西遊記個悟空

但照道理漫畫應該出名d

相信好多鬼佬唔識

支持無限

你攞唐三藏嚟比梗係講莊子，點會講無閑

我講鬼佬唔識西遊記個孫悟空
淨係識龍珠個悟空

悟空 無限 莊子 龜仙人 取龍珠(仲有烏龍 )
悟空 悟能 悟淨 唐三藏 取西經 (仲有白馬)

推

呢張圖都未見過好打有限

二C兄 呢?

唔係 悟空 烏龍 呀樂 莊子
悟空 八戒 沙僧 唐僧 咩 跟返西遊記個flow

我自己就咁諗

外國人未必知兩個關事
一個叫goku
一個叫wukong

冇計啦 龍珠多人咁多

咁佢地可能唔知如意棒同變巨猿背後都係有意思

冇後者唔會有前者喎

冇「說不出的」夠唔會有小肥首「負親」
咁邊首出名啲

識野喎
龍世傑唱得真心正